如果搵各區教會做醫療物資resource hub有冇得諗？

FA手足出去成日都要拎好多野去
拎好多野走
除左個人保護裝備之外
最重就係NS
起碼都一兩支
仲有自己嘅飲用水
結果個袋重到爆
前線be water果陣FA又揹住咁多野周圍走
如果各區教會可以提供到人道救援物資的話
好似4年前循道衛理咁
可以幫輕FA好多
隨時去補給都方便
點睇？

有冇教會朋友仔可以幫手協調下？